（求救）iphone已停用

有日起身無啦啦iphone已停用 平時後備機黎
個晚好似疊住幾部機一齊 唔知關唔關事
我記得個密碼 點先可以比我打密碼解鎖
我想要番d相呀！
網上睇 全部係唔記得密碼要洗機
Iphone6sP

俾返部機人啦

我有密碼呀

ipad 同一個情況

比返部機我啦屌你老母
想睇我d 閃卡？
利申 c

過黎拎囉

真係無啦啦停既咪去apple攪囉

比番人啦屌

明明一次密碼都無打過 咩事

而家apple關左門啦
比比比 比番邊撚個呀 左手比右手呀?

串柒柒，唔撚識交去警署，24小時呀

聽朝去會死
係你既始終係你既

你唔交你銀包去警署？

係就一定係我既
我係要番d相

我銀包唔會無神啦啦被停用囉

有人Login咗你個Apple ID 之後停用咗你嘅I device 吧

當你啲卡比人停都識去問銀行啦

我啲卡無啦啦比人停左,有無巴打識點攪可以用得番呢

係囉，你都識講啦，你唔撚識聽日打去apple問？咁叻又上來問。
交比警署啦，賊仔

但我主機都係用同一個ID又無事 同埋登入既話唔係有驗證碼傳送去第二部機既咩

幫住轉達比樓豬

咁撚多嗲又無貢獻 問下野又屈鳩人偷

報警查我ip拉鳩我囉 粉iphone6sP呀

快撚去d報案啦24小時呀 懶係正義咁撚樣

貼要圖又點？on99，貼張豪宅圖，間屋就係你架。撚狗咁撚

影完就話係自己？冇人唔見野啦

當習慣左就冇事

壞人真多

係冇壞人

點解唔連itunes

你覺得唔係我既 仲唔快d去告9我？

快撚d啦 成班老屈

連左佢話要洗機 入面d相會無哂

時至今日仲有人覺得講比番部機人好風趣幽默

樓主我係你就唔會同啲兒登仔嘈
On9當有趣 又冇貢獻

你都係搵apple攪啦

可能你icloud/find my iPhone del咗舊個部iPhone 所以停用咗
建議都係去天才吧搞

有冇backup?

痴能線樓主上黎問下點解決啫 ，貼單你就答到佢咩

入dfu mode？

呢到係child登炸 成班弱智00後

成班笑child登笑到傻咗？又唔知樓主係咪偷機
俾解決方法佢咪助長咗小偷？好人好者用iphone會唔記得哂密碼？抵死啦

樓主都話記得pw 係唔係盲

我都話我記得密碼
一次密碼都未打過已經停左
費事再係到問 轉頭去apple問

都係dfu bye bye all data

直接拎去蘋果搞la，係連登問班人淨係識叫你比番人，我上次有類似問題，一貼埋個盒上黎，即刻無人回

on9 先上黎連登問
等genius 開門去問啦

要幾on9先會上黎問仲會expect有人答到